(有波有片)BP Jennie 呢個look 真係幾索爆!

雖然音樂臨尾出事,Jennie 都專業咁表示興奮時要露出 !

有好嘢梗係分享俾各位巴打!

摟屌

同意...但我唔敢打呢兩隻字...

絕對領域

對淫襪好撚淫

前面個Lisa都好正

佢呢排成日行性感風..搞乜鬼🙄

淫風啊

青春活潑健康性感😝

巴打們睇左都知佢地擺明互鬥身材...同TWICE一樣,總知佢地玩互鬥...\
我地就大飽眼福!

呢幾段係第二個人拍既...個鏡頭近啲...拍得清楚啲...

咦!點解有啲嘢浪吓浪既...仲白雪雪咖喎!

小淫娃咁 應該唔係處

得jennie係咁露😥其他成員露都唔夠佢鬥啦

我講緊佢對耳環姐...咁都負皮...!

solar

好想j jennie但又揾唔到岩既片

典解咁淫賤都無20萬VIEWS

JENNIE>JENNIE>JENNIE>JISOO

正到爆

算啦師兄們...我仲諗住分享吓啲好既飯拍...等大家多啲選擇!但啲連登巴打都唔接受...

寧願入去啲幻想自己有幾多個KPOP女神係佢老婆果啲POST...

我都放棄左唔會再SHARE!